毛澤東三大法寶

統一戰線、武裝鬥爭、黨的建設

今日都仲係好有用
各位要做好以上三項工作

黨的建設咩意思

成立連衛兵
成立政黨入主立法會,趕走保皇黨
統一意見 成立網上公投
不割蓆

諗到咁多?

統一戰線集中敵人 其他薄弱地方打遊擊

毛澤東真係教識左我地好多野

革命無罪 造反有理

中國要分裂成廿七國

第一法寶：靠蘇聯幫助

國共內戰：蘇聯向中共提供大量軍事援助和裝備

推 睇班廢老係咪連毛主席都反